# Инструкция по использования
Для работы программы требуется передавать 3 env переменные:
COURSE_DOL_RUB - number - курс доллара к рублю (1дол = 60 руб по умолчанию)
CONVERT_RUB_TO_DOL - boolean - конвертировать рубли в доллары (true) или доллары в рубли (false) (true по умолчанию) 
SUM_TO_CONVERT - numer - сумма для ковертации (240 по умолчанию)